胎壓顯示4條胎都漏氣

揸緊BMW F20
揸揸下車話4條胎都漏氣，
肉眼睇又唔多覺有中釘，
上網有搵過，但真係唔知sensor壞定真係漏氣。
驚去換胎鋪俾人水要換哂4條胎但又解決唔到個問題。

多數sensor啦 點會同時4條漏
Bmw出晒名2-3個月壞1個sensor

新胎？打氣，打密啲就得。之後冇事

係 有時Reset 就無事

多謝巴打解答，我都覺係
所以搵下呢到有冇巴打都遇過

18年年頭裝，唔新啦

Reset過，隔2日揸車返工
揸揸下就到公司又彈warning出嚟

要搵車房篤電腦消code , reset只係暫時性

咁嘅時勢，應該篤電腦錢都要慳，除非你覺得個旺令篤眼篤鼻啫

其實，我自己買埋部電腦番黎，自己隨時篤

你去油站打氣，個錶顯示係咪真係冇氣？

屌你，咁能串！！！////////

改埋CHIP屎吖笨！

香港d 原廠tpms 多數用 abs d sensor 睇個轉速, 所以唔會sense 到四條冇氣

似sensor壞多啲